其實00後同05後差好遠

00後：衰講野on 9，衝出黎柒，有D又毒又宅，做野成日唔經大腦，多數比人插得啱
05後：玩埋D on 9抖陰，講野差唔多有一半係D蝗語，仲要成部電話入面D Game都係大陸D低質game, 唔知以為係中國啱啱落黎，仲仆街過D 00後

利申：00後，純分析同交流

：啱吖，05後D質素差撚過00後好多
：屌你都on 9,兩種咪都係一鳩樣

是但啦
利申 10後

下年投胎，希望20後生活既香港係獨立咗